[iOS]Google Maps係咪又睇唔到地鐵站出口？

差唔多變年經
google

zoom近d

不嬲都要放到好撚大
勁戇鳩

之前都仲可以睇咩出口 宜家直情搵唔到

而家又係咁啦

又咁啦

屌 岩岩updata完 都係無

仆街淨係睇到ABCD，但係睇唔到邊個係C1/C2/C3，咁點準確咁約人在邊個出口等